支共呢排啲風向突然咁低姿態

會唔會有咩陰謀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

佢想過到十一渣

戰略撤退嘛, 以前同國民黨邊打邊談時都成日用嘅舊橋嚟, 而家攞嚟對付美帝啫, 你估真係怕咗你班廢青咩?

228 never forget

9月9 德國總理到中國 10月1

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

shit....i thought the same

佢估唔到777 起佢地飛腳=-=

可能想暗殺777

因為淋奠撤回,等於同支那班生藩講靠暴力就可以爭取訴求

9月8 美領見！

習習驚俾老美制裁

十一之後先泡制香港

明居正話忍香港忍美國一個月
十月後先黎料

唔覺有低, 咪帶風向

對方做乜都無用。
講多無謂，攬炒最實際！

可能有亡者，又美國人權法，支那做法，一對自己不利，就低調處理

sorry

人哋低調唔代我哋可以鬆懈。
唔好俾對方影響到。

世上只有侵侵好

USA
USA
USA

同意

支共講嘅嘢半隻字都唔可以信

反而應該謹慎佢哋又想攪咩古惑。

啱

加油

理撚得佢
我地繼續
70週年幫佢搞得好好睇睇

敵退

咪吹左好多fake news
咩義載強姦

想為民主法案降溫

中共係冇底線嘅，對佢有益佢奶到你上天都得，好似啱啱被吞併個陣咁

狗唔吠嗰下就係想真咬

明居正對今次運動無樣up 得中 , 可能今次實在太脫離傳統

一定要小心

因為真係驚

9月9同10月1大壽

屌
咪因為貿易戰
或提款有咗效果
或太子堅死咗手足

敵退我追

諗著過0908，10.01 就同你大清算含家產

邊度低啊 五大訴求回應曬啦咩
缺一不可啊！

咪話左今晚7點半太子囉！

人權法近了 你們應當悔改

放風示弱然後大搜捕,睇下呢幾日幾撚多人自殺
都唔知係咪被自殺
中共一句都唔可以信

係半隻字都唔可以信

共黨只有一個目的
就係整死所有敵人

德國訪華、美國人權法案、十一國慶

唔低 你睇微博 又有post話人港獨

十月二凌晨即出一萬武警加一萬解放軍

美國人權法
十一要大搞

唔明

鬼有低姿態咩
敵進我退je

美國香港人權民主法

10 1之後到香港人仆街

快手啲
手足返屋企睇新聞啦
攬炒成功

我地要繼續高調 唔好俾佢停

早幾日港澳扮先開完會 邊度低呀

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

好撚驚人權法案

咪就係俾美國揸春袋，又無條件鎮壓香港所以咪要死狗

我估佢下一步會清算黑警再測試民情

因為十一就快到 佢要用兩星期時期黎清理現場

仲有無論十月一點都好 中共對反抗者一向不手軟

唔低姿態股市點升 股市唔升點派貨

理閪得佢，繼續做我地應該要做嘅野，支那任何野都係呃鳩人，一係氹你一係嚇鳩你。

Push

淆底
因為國企頂唔緊
中美仲要因爲香港加劇
平時都會吹談判風
依家吹都無得吹

之前話寸步不讓。宜家柒佐（雖然小柒）緊係做戰略上引退

下星期國會開 一定有新一輪策略

應該武力鎮壓，64都係咁

敵退下一句係咩

狗攻擊前會趴低先

應該係同G20 既前幾日一樣, 佢既動靜同當時好似

G20前仲低姿態

正常所有人對自己不利野都低調架啦

831死咗人
所以低姿勢

第一：美國人權及民主法案
第二：德國總理到訪中國
第三：就快十一國慶
總結：十一之後先係戲肉，暴風雨前席係最平靜，中共永遠唔會退讓
[size=6記住距地指導思想：寧左勿右[/size=6]

梗係中共UP頭,佢先敢撤回啦實係春袋痛到唔敢出聲啦

敵退我進呀！

默克爾訪問 扮陣野先

呢單野國會出得最大聲

第一：美國人權及民主法案
第二 : 還清朝國債
第三：the violation of oath for allegiance
第四：Equitable Act
第五：美資拋售中国/香港股
第六：杯葛中国製

要做晒呢堆
一個一個黎

228事件前奏

陰毛

十月一之後就秋後算帳

十一要來了

過左9月9 你覺得會點？
你睇睇71後發生咩事

禁曬言

林鄭個收回新聞 只係講左3個鐘都冇 就禁左

因為支爆近了，唔係陰謀只係唔知點玩落去

個個都驚緊自己係美國副身家

陰謀就係已經運咗落嚟嘅解放軍，現在邊度話有事，即刻會封鉄派警察到場，你唔覺得而加d人手特別充足嘅咩⋯⋯

佢哋低調=真係做嘢

9月9就快到呀嘛

班仆街驚人權法通過影響到佢哋啲油水姐

邊忽低呀？睇過？

十一前先放和風分化下你地，等十一後，同侵侵講掂條貿易數後，用極兇殘手法鎮壓仲出黎示威香港人。我綜合各方評論得出此預測。

未諗掂清朝債券單野點拆咪無聲出囉

On9
對人命大陸從來當踩死蟻

咁過唔到十一呢